AAPL VS TSLA

大家會點揀

Tsm

TSM

Why not both

巴打有信心升得勁過呢兩隻？

連燈出左POST 2隻都唔會揀

tsla
appl都已經2 trillion 升極有限
tsla先300 billion

有
仲要已經升咗 仲有得升

買tsm不如買amd同nvda

兩隻仲未返到家鄉

你中意啦 屌

350蚊買左 Tesla 依家冇點理